黃大仙休班警自己扑濕自己

乜事

似係俾人扑
anyway抵撚死

呢個第一個沖上去打人 比人打到咁慘呀

抵撚死

抵撚死
有冇片

頭先LIVE好似得佢拎棍,其他人都係遮

啲住紀律部隊宿舍嘅人真係弱智㗎？
以為自己扑自己扮可憐就有人信

Fucker.

On9仔

off gear 只係一條廢佬

死傻系

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

係咪醒唔起自己無裝備？

推

碌嘢自己跣低嘅

咁撚惡狠揸大棍點知畀人扑濕

一定收左錢

屌你老母以為係元朗呀

Before:
After:

拎實D啊嘛 好危險架

屌你老味肥撚到,差佬喎

拎咁撚大碌以為好把炮 點知第一個收皮

唔好激嬲我啊 我癲起上來連自己都打

阿sir開過片未？碌嘢咁粗渣都渣唔穩啦。

唔記得冇頭盔

以為自己仲有gear 係身咩

返返去啦，高手

呃病藥費

休班唔得著gear

仲要打人在先
唔知邊到拎支棍出黎

死左未?

冼手扑到自己

惡慣 唔記得自己除左裝冇左通訊就係一條廢老

冇gear班傻鳩乜撚都唔係

LM等片

話佐你班黑狗
除曬gear之後
邊夠班香討仔玩

抵撚條冚家剷死

自己仆親咋

有武器都打輸比人 班狗冇gear根本係垃圾黎

既然咁多人覺得香港獨立太赤裸太難接受 不如改叫港人治港 當家作主

港人治港 當家作主就係香港人嘅共同目標

on9大碌就勁咩 發唔到力
短小精悍如遮屌打你啦

呢條仆街睇住直播第一個郁手先
原來爆頭，低撚死

片

屌唔爭氣咁笑咗

報應

小心呀

發夢見到郭秀英議員食左彈

攻擊性武器

唔抵可憐!

自己攞嚟衰

喺黃大仙面前玩標童梗係失靈啦

唔通人哋做臨記有錢收又話你聽咩

屌 我支胡椒呢

紀律部隊宿舍未必係差佬嘅 可能入境海關
不過都係抵撚死架喇

唔夠力渣實碌嘢扑到自己?

抵

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

即刻見女紅啊屌你

收左幾錢安家費啊又做戲

無睇呢段, 發生咩事?

勁過速龍

有冇慢鏡

HIT and RUN

拎住咁大碌鳩點知搞到頭破血流

防暴打爆卧底個頭

好撚想睇多啲狗俾人扑濕

義士都好傷
個肩食晒

手足速度好撚快 二連即走

要片想捉人？

笑死我 睇到之後笑出聲

hit and run最高境界

無胡椒真係怕你條毛呀

安家費$100000

0:39 隻狗拎搥仔扑人

好型

我真係恭喜你呀

動作好撚快

好舒壓

根本無裝備佢地甚麼都不是

好撚型

一擊即中

好柒

/bettereveryloop

兩位劍道高手一較高下

之後再有防暴警埋去胡椒噴霧

佢唔咁做8.5點罷工

又係無髮

原報導：

Protesters attacked after objects - including firecrackers - were apparently thrown from the building towards the crowd below.

小鳳姐

難道是傳聞中的雀巢咖啡?

側邊班休班狗完全係揮警棍手勢

除左gear真係死狗咁

2combo

個手足都食到應一應

報應呀

邊個叫你落黎唔落黎咪無事

柒撚到

做咩帶口罩 唔係話自己天地有正氣咩

好

哇, 個轉身靚到
完美割禾青

諗住自己玩緊無雙

大笑左

想問下佢係打第一下定第二下中咗?
定係畀自己舊嘢整中?
睇唔清

做乜咁唔小心跣親

quote漏一段
總之應該係狗竇有人高空擲物之後
義士入邨感受到班持棍居民嘅「友善對待」
之後就係咁

傻鳩

備戰港島西，叔叔黎送嘢食！

屌，義士右邊都有中棍

睇唔到佢中招

希望佢冇事啦

你終於知咩味道呢

唔好漏陳偉坤
白偉俊隻狗

睇左好多次， 左手擋一擋，右手一野打落去，之後轉身走人。 好利落

唔知有冇睇錯,人地嗰碌人蔘諗住送俾你補下,點知你地咁樣對人

似係被高空擲物嘅玻璃樽擲中

其實班ON9攞住兩架垃圾車喺度推推吓做乜撚嘢

無gear=trash

休班警真係最大犯罪集團

快撚啲中風死啦死廢中

勇
武
結論：渣ga走住黎屌

想笑死邊個？

我覺得似係咁多d, 不過都係抵撚死

保家衛國，靠佢？！

佢？

冼手仆到自己咋

佢拎住果碌咩嚟

班黑警咪又帶口罩

但睇片明明佢果邊佔休，有無全片睇?

做多左 冷靜d

黑警冚家不得好死
今次無工傷你攞架 問新義安勝和攞啦

無分別架，政府病假照出糧加政府醫療，但我覺得佢似退休同仔女(現職)住。

好撚柒呀

頭先睇live睇撚住佢係垃圾站拎起條渠打人先
抵撚死

唔知，條廢老不論邊方面已經輸俾後先仔，仲on9到立錯武器

佢自己友垃圾車頂住走唔撚到

BTW 做咩事二班人係度打？

無裝仲廢過啲o靚仔 班狗有乜用

又會自己扑自己咁撚趣致

屌藍衫先係最陰濕嗰個
黑警

謀殺

好人好姐 點會用個頭去撞棍
有自殘傾向就住青山啦

技能樹 已開

藍絲角度

我估佢玩神打上身
點知上唔到 一下入左

tg見到有人話譚香文喺星河明居報咗警，唔比義士入去？

(未factcheck)

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

肥到跑唔到

屌你老母又係光頭佬

汽車維修員

拳怕少壯，棍都係怕少壯

狂賀

有瑛槍屌你老母插得死人

冇槍時只係個爛仔 連黑社會都不如

琴晚就係呢條仆街第一個郁手先引發

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

係未肥得濟唔小心仆街

我會罷工 配合不合作運動
光復香港 時代革命

靜靜地贏唔得既？

笑死

要入個twiter洗板，好多五毛

聽到休班警只諗到犯罪
乜依家唔影裙底玩扑嘢

抵撚死啦

不犧牲不攬炒不玩火
不篤灰不割席不指責
[Be fire, my foe] 攬炒戰術？

冇gear
打飛機都冇力啦

Video Unavailable
This video may no longer exist, or you don't have permission to view it.

希望唔係真喇，譚香文真係會為區內人做野架，甚至失業佢會嘗試幫人寫推薦信
反而爭取到狗屎垃圾筒都要貼街招既某泛民......🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

嬲鳩 無得睇

哎喲

有時會忍唔住笑

第一個巴打會唔會太勁。佢打落黎時呀巴打個頭竟然勁快避到

除撚晒裝就玩完啦

證明警察冇裝 根本冇料到

無 gear 就錫身啲啦
垃圾

黃大仙顯靈

黑警死全家

文宣可唔可以TG做轉中文
wts班深藍街坊可以睇得明d

哇 屌

Friendly fire

好人好姐帶咩口罩

條靚仔勁

自己區啲人咁 佢哋去咗邊

個肥閪 成個曾偉雄咁款

快到我以為開左快鏡
點知睇埋個肥佬手足好波

唯快不破